牙傾之後，英格蘭二號前鋒應該係邊個？

牙傾受傷 華dee已退出

1.Danny Ings (13球)
2.Tammy Abraham (12球)
3..Marcus Rashford (12球)
4.Dominic Calvert-Lewin (8球)
5.Callum Wilson (5球)

禾確

叫華dee返來啦

跟英格蘭踢法 三箭頭應該要係Sterling+Rashford+Sancho

Abraham唔多啱修夫基踢法
Ings應該都幾好用 佢啲迫搶好撚癲 今季個態又咁好

連加特假9

都係堆死曼狗死利狗

綠木

福踢正前收得皮，唔撚識走位

ings la今年勁到

全隊修仔踢佢一個

利物浦調教過

saka

Ings好野黎 可惜易傷

250 傾 辛祖